有冇人唔識音樂但想成為音樂家？

或者
運動唔叻但想成為運動員，
科學唔叻但想成為科學家。。。

自己本身好鍾意運動，亦都拎過唔少獎，但反而想成為音樂家，
因為有時聽到有d歌可以觸動人既心靈真係好神奇，就會諗如果呢首歌係我作咁就好，
不過自己係音樂白痴，五音不存

閣下係 醬爆?

大部分都係, 唔識先多幻想, 真係做過就知幾難幾辛苦就唔想做.

正解